有無人買左王嘉儀全創作新碟《SOPHROLOGY》？

曲詞全包

01 Like A Gun 獵
02 深淵
03 給男神的面書
04 愁滋味
05 Ain’t No Easy Way (Demo)

Like A Gun 獵 mv

深淵 mv

給男神的面書

愁滋味

Ain’t No Easy Way (Demo)

Streaming平台
▶ iTunes：
▶ KKbox：
▶ Spotify：
▶ Moov：

隻碟好正
不過live就 未駕馭倒啲歌

仍需磨練

Remix版

Like a Gun (Remix ft. Dough-Boy) [Eng Ver.]

獵 (Remix ft. Dough-Boy)

深淵好好聽 hook line寫得好

明明寫包碟詞係周耀輝愛徒王樂儀

Sorry 文盲睇錯左

錯唔哂，除左Like A Gun其他係佢兩個合寫

利申：碟已買

英文詞都係王嘉儀自己寫

軒巴買左碟未

打手

第一首詞好有周耀輝寫俾juno嗰啲歌嗰種感覺
只不過其他詞真係

btw 其實我覺得其他詞都幾有周耀輝風格
但係周耀輝啲詞已經幾1999 呢啲詞仲要係周耀輝嘅1999版

王樂儀係周耀輝愛徒嘛
一如林若寧同林夕，一直都被老師影子蓋住，好難咁快有自己風格，但亦同時攀唔到老師本尊嘅水平

周耀輝d詞都叫1999

聽日經過cd warehouse先買